條八婆呀

唔記得咗呀

pish

-.-

123

瞓啦傻西

條八婆啊